女病人脫光照腸鏡不滿手術室有人整電腦 自覺如「四仔」主角

腸胃肝臟專科醫生洪長錐被女病人投訴進行照腸鏡時，容許手術室內有非醫護人員出入。（袁楚雙攝）(蘋果日報)
專科醫生洪長錐被控於2011年在私家醫院聖德肋撒醫院（法國醫院），為露出私處的女病人做腸檢查時，未得對方事先同意，容許2名非醫護人員的男職員在手術房出現；女病人引述護士稱：「佢哋係嚟整電腦」。洪被控專業失當，今早到醫委會出席聆訊，下周續審。

案情指，女事主X於2010年底因如廁習慣改變，經轉介下向腸胃肝臟專科醫生洪長錐求診，洪建議她照腸鏡，定於2011年1月27日上午入院，X入住大型病房及獲發一條白色長褲，於照腸鏡前更換，不可穿內褲。

X整理及更換好衣服後坐在手術床上，由2名職員推入手術室。她指，進入手術室感覺房間寬敞、昏暗及似貨倉，護士梁婉儀（譯音）叫她脫褲至膝頭，然後屈膝側躺在床上，梁給她一條白色毛巾遮蓋赤裸下體，但毛巾大小僅僅夠掩蓋私處。

X續指，另一名護士彭朗慧（譯音）為她注射麻醉藥，護士叫她想些開心的事情，告訴她「諗開心嘢可以快啲瞓得着。」不過X接受完首次注射後，聽到房內有男士談話聲音，但聽不清楚說話內容，她本欲坐起查看，惟視力一片灰濛，之後聽到有沉重腳步聲沿床側移至床尾，她感奇怪，問護士「點解間房咁多人，呢間咩醫院嚟？」

護士安撫她說：「唔使驚，走晒啦，連醫生都走埋。」X憶述其中一名護士指「佢哋係嚟整電腦」，隨後揭起她身上的白毛巾，另一護士即在手背打第2針，X不久後失去意識。醒來後她由1月31日起分別向醫院、醫委會及護士管理局投訴。

辯方大律師辯稱男聲是否可能來自走廊，X不同意，並指在手術室沒有見到洪長錐，但認為「有時你唔使見到任何人」也知道真相。X被辯方盤問時多次情緒激動，指事件令她餘生都不能忘記和原諒自己，狠批洪「攞病人示範做手術」反問是否當做真人騷，事件令她感到不舒服，猶如「四仔（色情片）」主角。

聆訊披露醫院與衛生署的電郵來往，顯示當日手術室曾有2個男技術員支援洪的腸鏡示範，惟撰寫報告的證人已逝世未能作供。其前下屬曾先生作供指，他接獲投訴後於2月2日成功聯絡上X，當時醫院已向X發出道歉信，並由護士長提醒前線職員要小心保護病人私隱。聆訊將於下周三（27日）再續。

過去曾有麻醉科醫生涉不適當捏摸兩名產婦的乳房被控專業失德，一名醫生被指分別為兩名剖腹生產的女病人半身麻醉，其間以測試麻醉程度為由，無戴手套及沒有工具輔助，徒手「搣」病人乳房及乳頭，遭兩名護士揭發事件。惟醫務委員會裁定，該名醫生所有專業失德指控全不成立。

至於今次案件，除了失德指控之外，翻查資料，2014年，女病人亦曾入稟高等法院，向洪長錐和聖德肋撒醫院索償，聲稱在2011年1月27日在該醫院接受結腸鏡檢查時，因院方和醫生疏忽受傷，院方和醫生更未經同意擅自收集、使用其醫療及個人資料，破壞病人對醫護人員的信任，要求賠償。當時的入稟狀無交代索償金額，惟因案件在高院處理，索償額肯定超過100萬元。審訊仍然繼續，下次聆訊為今年5月11日。

洪長錐過去亦曾就法國醫院案件作供，2008年，一名醫療器材公司老闆在該院檢查期間失蹤，後來發現暴斃於病房內廁所，當時洪長錐以主診醫生身分就此事到死因庭作供。

港女還港女
不過樓上有人原來有人咁大方鐘意隨便俾人睇
連登真係愈來愈

agger

成件事好離奇，嗰兩個唔係醫生入去做咩？

X不同意，並指在手術室沒有見到洪長錐，但認為「有時你唔使見到任何人」也知道真相。

塊閪識睇野?

咁正常唔會預有非醫護人員在場
醫護人員睇得唔等於整電腦既都睇得

咁你本來預醫護人員睇咋嘛

心水清

我都想告啊屌
我碌鳩身體檢查比人睇

如果技術員真係負責維護腸鏡相關儀器，又有急切需要即刻整都合理，不過應該同病人溝通左先。

IT人

如果係洋腸IT人整，咪冇問題

醫護界最撚多閪客
個個病人以為自己大撚曬

私家都話真係你比錢
公立嗰啲人真係想屌佢祖宗18代

「猶如四仔主角」收皮啦
你比人拍埋片就話啫

依家係講緊無關嘅人喺間房喎。做乜撚啫你

依個post痴撚線

下次手術室應該要開放俾連登仔入去打j

咁係醫院管理問題啦，點會同一時間進行？

如果同一單野係男病人條撚俾兩個清潔女工睇到你估會點呀拿

咁急起上嚟唔通叫佢封左個閪先咩?

見到上面啲留言 連登到底發生左咩事
一大堆低質會員講埋哂啲歪理都竟然冇人屌

件事個重心唔係照腸鏡會比人睇到個閪
係照腸鏡時有啲同病人完全唔關事既外人係度
個醫生容許手術期間有外人係度 病人覺得侵犯私隱
醫生亦失德

睇完都唔明做乜

打完第一針，姑娘話醫生都走埋，咁邊個做鏡?

又話整電腦，又話有技術人員支援腸鏡示範，咩技術人員，咩支援，咩示範?

望一望塊黑臭閪就要比一百萬
痴撚線
個醫生聞到咁撚臭應該告番條8婆就岩

垃圾港女
睇你有金執咩
自視過高
又話男女平等？
咁晒巴閉 坦蕩蕩啦

女人思維
自我中心到爆

食屎啦屌你

我做幾次手術都係mock光豬比人睇晒
手術前做既野都除衫褲比人睇晒，又突然比個醫生拎黎講書，比成班實習醫科生圍觀呀屌你，早知我都告鳩佢啦

咪就係

你話有comment塊閪就真係可以告
而家行過整部電腦比你照都唔撚得?

你係盲反定真係咁白痴呀？
首先，異性入廁所清潔必須要確保入面無哂人
其次，你係真係可以告

冇錯

反正乜人都入得 手術室都同公廁冇乜分別

整電梯都要停住整啦
係咪連少少空檔時間都冇

如果條女係仔
投訴照照下腸鏡有人入黎睇佢屎眼碌鳩
連登仔一定嗌曬慘 一百萬邊夠乜乜乜

如果你唔同意可以叫呀姐出去
通常呀姐會係門口叫有冇人先入

呢個post 發生乜野事？
成班on9 仔有冇常識？
做呢啲野既時候點可以有非醫護在場？
成班係到blame the victim
仲有，佢索償金額合唔合理唔係由你班on9仔去判
成班為反而反，眾人皆醉我獨醒咁
痴撚線

重有個問題係 打緊針 照鏡開始都仲有技術員
技術員又係咪著住無菌衣入手術室整電腦
連個過渡時間都冇
分分鐘帶埋啲菌入去 根本冇消毒過

唔使理啦 最近連登都係咁

訓撚醒未？
依家唔係男女問題
係非醫護人員在場問題

咁如果醫生係女人成件有冇唔同

應該係白癡

唔係手術，係手術前日係床做既檢查
個檢查都係比佢睇下咁，再之前都檢查過，慣左
但當時個醫生冇問過，一黎就成村人除我條褲玩我屎眼，仲係到講書，有成分鐘到，我呆撚左，完全唔識反應

照腸鏡唔洗咁多野架
你個屎眼都多菌啦
而家又唔係手術

你咁講我都醒返起之前膝頭做手術，開刀前無啦啦俾人拎起隻腳黎講書 成班實習望撚住 當時真係覺得好撚mean

可能問過你無為意?

仲要話

[有時你唔使見到任何人」也知道真相。

仲要話

[有時你唔使見到任何人」也知道真相。

而家啲女人真係痴撚線

做手術時根本就應該只有醫護人員在場
咪係度歪理當真理啦on9

連登仔真係痴撚線
係啦女人最撚廢 女人做乜撚都錯
垃撚圾
成撚日話港女乜乜柒柒
到頭來你咪又係死死地氣要去溝女 想屌人 要同人扑嘢 要做人隻兵

點解咁多白痴仔一見到女人就連道理都唔講
屌你計你話維修人員入嚟整冷氣整抽風都得啦
啲傻仔嘅邏輯：雖然我唔係醫護人員，但你一條八婆做手術就要成村人放低手頭上嘅嘢停低就你呀？ 我繼續開工 你細菌感染都係你嘅事關我撚事

唔整又點照啊大佬

利申 未照過 用緊做手術既common sense黎講

我以為做呢d治療唔會有唔關事既人喺同一個場地係有問題應該係常識嚟

你照個屎眼都細菌感染
你知唔知咩叫腸鏡?

點解你會知女廁會講

其實廁所通常都貼咗邊個當值
冇貼嘅話，建議個位巴打去告

痴撚線
係又告唔係又告
教個書又要比你告
冇人教新醫生邊撚個幫你睇病
呢啲concept搞到一個二個痴撚曬線

可能佢冇屎眼
要開刀先照到

連登真係好撚多低質user

乜柒都告
乜柒都投訴

喂懶鳩叻😂我講緊邏輯，講緊做手術唔係講照腸鏡呀
唔好用屎眼睇嘢先得架

唔整部機點幫你照

做左廿四年女人 未見過清潔呀姐講聲先入黎
反而見得多呀姐呀叔係男廁出面問有冇人 尤其係商場廁所

連登做乜鳩

個咩雲以煙 財可通神係咪同一個人黎 一直係度唱雙簧

簽手術份野上面有寫
佢都會有同你講
你自己有冇留意係另一回事

仲有，醫院真係好撚多你地呢啲思維嘅人
真心，其實人手唔夠唔係最大問題
最大問題係你班大帝

柒左就潛啦

如果呢單野
條女講嘅野係真
而又證實到醫院有失當
分分鐘會影響晒以後嘅做法
到時外人黎睇你，不論學野定整電腦嘅人
都清清楚楚問左你，甚至簽consent
咁你地咪唔會再無啦啦比成班人睇jj睇屎眼睇膝頭囉
呢啲事其實影響好大
所以我同意有懷疑嘅話要搞清楚

如果條女真係屈到錢，即係醫院有問題
有問題都唔改
你估呢度大陸呀？

你真係好撚樣衰，自己柒咗叫人潛

( Show Blocked User - 財可通神 )

仲有件嚴人寬己都建議大家block
呢d網絡垃圾由佢自生自滅

我屌你老母 入得醫院要預比人拎黎圍觀屎眼？
你試過咁樣比人玩未呀屌你祖宗十八代
你得個就緊係睇得輕鬆啦 試下係你呀

你地唔係以為整果部電腦係你地用開d電腦下

因為牽涉賠錢錢 所以不合理既野會因為貪錢而變成合理？
比啲意料之外既人擘大你個屎眼睇都冇問題
連登仔真係又冇廉恥又大方

呢啲野唔識冇人怪你
不過唔好死頂啦
成個蔣狗咁

我都想做it狗
可以整電腦兼睇埋你老婆腿張開生仔

唔整部機，點幫你照啊

邏輯同比喻都唔明，我由頭到尾都係用返你地個邏輯用做手術做比喻，縮返入老母個閪啦你

手術做緊有其他人在場真係講唔通
但照腸係小手術
打左麻醉針其實都即刻訓著

如果我post份野上黎 冇講到可以係查檢時候未得我同意做教學 既話
你可唔可以自拍玩屎眼上黎？連網名加樣

上面咪講左張同意書有寫
佢都會有問你
你自己冇為意姐

做緊手術，部機用唔到，係咪停止做手術

唔撚識做鏡之前整？
做野唔識分先後成個智障兒咁嫁？

咁要睇個醫院醫生賺幾多啦

其實都係討論索償超過一百萬合唔合理
（不過係男病人比女醫生睇到私處就 ）

醫院唔會咁樣兩樣野一齊做
寧願停左唔做

姐係你斷章取義囉
講咁多把撚咩

你睇番你嗰段講乜先啦屌

聆訊披露醫院與衛生署的電郵來往，顯示當日手術室曾有2個男技術員支援洪的腸鏡示範，惟撰寫報告的證人已逝世未能作供。其前下屬曾先生作供指，他接獲投訴後於2月2日成功聯絡上X，當時醫院已向X發出道歉信，並由護士長提醒前線職員要小心保護病人私隱。聆訊將於下周三（27日）再續。

呢個先係重點
2個技術員應該係搞支腸鏡
可能係示範用新鏡或者點
醫生應該同一同病人講係技術員
咁就咩事都無

樓上幾位係咪冇照過腸鏡
腸鏡有細菌感染風險架喎
如果腸鏡做緊期間發現有出血/穿窿
而內窺鏡本身有細菌
有機會細菌感染

不過就算冇細菌感染
都唔可以有醫療以外人員在場啦嘛
內窺鏡有問題應該停止進行
而唔係俾人入黎喎
咁不如俾人入埋黎換光管 抹玻璃
拆埋房門啦
新會然

謎題解開
臭閪confirmed

又唔係部機問題，佢地黎幫醫生較部機，咁都要停？

咁下一個問題係
有冇簽consent

同你老母呀 你唔係我又知我冇為意？你做過手術未？
冇寫過冇問過 洗唔洗我去post份野上黎收埋你皮？
反鳩我感受你有得益呀？

做手術前準備個陣就應該要知有冇壞啦
推左個病人入去先開燈開機器嫁？

如果啲師傅唔依時間黎整野
而咁啱負責跟果個同事唔響度
我見過真係叫師傅之後再黎過
醫院啲程序野揸得好緊

腸鏡係極低風險
係有機會整傷 同你行街有機會仆街一樣

唔同嗰啲一開波就開刀嗰啲

醫生都有責任既
但係日日做鏡呢啲小事唔記得都正常
溝通問題姐今次

屌你老母咁我去學童檢查俾班女醫生同實習學生撚雀又點計

我成段嘢講緊連登仔針對女人做手術索償就道理都唔講
先唔好講100萬合唔合理
但講撚到你一條八婆照腸鏡要成村人配合你 非醫護人員都得
咁根據返個邏輯：一條八婆做手術成村人入嚟整冷氣根本無問題啦

11年告到而家, 足足6年, 個醫生真係慘

人地技術員都唔當醫護人員

係病房床位是但拉塊簾黎做咪得囉
連登仔唔需要有私隱

問題係病人似乎唔知情
而醫院又似乎有未解得通嘅地方

得你做過手術咩
得你做過教學例子咩
成隻顛狗咁

真係年中應付你班大帝都頭痛

consent 唔會寫明今日有技術人員在場呀咁

屌你老母

d人低質到呢

唔係我又知我簽野冇為意，唔在場又話人地有同我講左先
做乜撚野姐你？上帝呀？

反鳩我感受班人好似有獎攞咁

屌那星
計我話手術室應該開放予公眾
並加設座位 俾d廢老觀賞下手術過程

快撚啲去告啦
支持你啊
唔好縮啊

巴打我撐你喎

先唔講追究或者賠償既後續問題，
單以件事黎講， 如果真係有2個男入過去，醫院的確有過失之處

咪撚應佢地啦

又玩轉移視線呀 同一個point柒左玩人身攻擊

所以我邊撚度有講賠償係合理定唔合理
我個人認為100萬太多
但唔知幾多先合理
其實書面道歉都合理
只係睇到有人覺得件事係完全無問題嘅人好恐怖

因為有大批人受過唔合理對待，所以合理

你當做件好事 教下人囉
個醫生可能太忙無同你溝通好
係佢唔岩 係溝通問題

如果真其實我有興趣去睇
好似啲法院上庭啲旁聽咁

一句講晒啦
唔好理佢錢字先
假如醫院真係有問題
點解唔改善？
由佢繼續發生
你估大陸咩

係 係 金融公司嚟整電腦嘅技術人員
都一樣係金融才俊添呀

你問先咪答囉
你拎張野出嚟睇
我夠膽講佢一定有講過/白紙黑字寫清楚

咁大陰影你快撚啲去告啦
咪撚縮沙

跟本女人係原罪啦
你係男人都可以告，唔會因為你係男人就告唔入架喎

雲以煙=財可通神 完！
輪流轉ac留comment唱雙簧
碌番上去睇就知

一定要比錢
去贊育睇人做家庭治療都要$500
但你會見識到一個得把口嘅大師係幾咁勁真係一個鐘頭就可以將成家有心結嘅提拉番埋

我好撚支持男女平等
我都好撚憎啲女權過大
如果男人覺得受到侵犯一定要告
唔好怕醜

男人老狗
屎眼鑲金咩

其實醫院data privacy嘅野愈揸愈緊
如果佢覺得無人問過佢
我覺得攞consent個程序有必要改善下囉

認同我都好憎女權過大

醫療工程比人當it狗

R到100萬退得休 你平行時空？

第一, "專科醫生洪長錐被控於2011年在私家醫院聖德肋撒醫院（法國醫院）"..... 事主係有去私家醫院

第二, 先唔討論一百萬合唔合理
你覺得醫院冇錯嗎?

第三, 係咪收一百蚊既公立醫院就唔洗尊重病人? 窮人就要被剝奪私隱?

不思進取

至撚醒係你啦臭閪

痴撚線 可以成版都係歪理

男人其實都受到女權過大影響
唔敢為自己爭取

係有啲慘既
你諗下第日個學生學完
出到黎隨時救你一命
正面啲諗la

屌你老母下次連登仔老婆生仔又有人整電腦，成塊西益下人啦，唔通要人停工咩

開live丫笨

我都係咁睇喎

上面咪講撚左係醫療技術支援人員囉

你都好撚醒啊

100萬係原告開嘅價，但最後有冇得賠同賠幾多唔係佢一句說了算
要兩邊律師傾多幾次壓下價，再搵人計下條數點樣得出嚟
個官睇曬所有嘢，先至再判個公道嘅賠償價格

上面班人有冇上過庭旁聽架

你都好撚醒啊
咁都要認叻你

依啲就麻麻 做手術就真係有興趣啦
希望上面個兩個人可以帶頭提倡醫院無視病人私隱同感受
開放手術室比啲呀豬呀狗入場食花生

呢兩件野一堆歪理，就算唔係同一個人，都係同等級數嘅賤人

事情都發生左, 正面啲諗都岩既
但醫院都應該檢討制度, 如果唔係同"包容下啦" 有咩分別?
知錯就要改

It都有分專門邊個範疇
一間醫院都有分好多部門
照咁講清潔阿姐無啦啦入去拖地都無問題呀
醫療清潔就唔當醫護人員 比人當普通掃街阿姐

你老母接開客姐咪賴哂全世界女人喎

類比唔係咁用......

事主係去私家醫院咁點計?

你唔記得轉acc
連覆左我兩次

有條女跌撚咗落水 你救完佢
佢昏迷不醒嗰陣剝撚曬佢啲衫叫人嚟圍觀
呢個比喻好似好啲

講事實唔岩聽就賤人
臭閪惡過狗

我都覺得奇怪

乜撚野比喻黎

係連登 女人就是原罪

呢個post d 人痴撚線

屌你老母 連登啲人係唔撚係咁撚on9
係咪見到係女人就錯？
切身處地諗下你做緊手術乜衫都無著 有兩條唔知咩人入嚟
你會有咩感覺
而家唔係女唔女人嘅問題 係根本唔應該有非醫護人員在場

我都覺得個醫生做得錯
巴打係慘
正面啲諗只係事後

咁快左submit
快撚啲report分身啦
咁撚醒
唔report聽日你全家生cancer

改左個名咪又係it狗
整電腦去到醫院就變醫護人員啊

大肚婆生緊仔塊西真係好肉酸，又大又黑
同埋超痛會無晒儀態
就算個女人原本幾靚你都唔會想見到

母親好偉大

生物醫學工程唔算醫護人員

佢好似無話要求賠償一百萬 只係第三者估算，再者每個人有自己既感受 佢感覺唔自在又關港女唔港女乜事 唔好下下都港女啦 用下個腦啦唔該

人地好撚想睇你塊反皮臭閪咩 做野炸嘛
屌你老母咁就想r錢

唔係到時啦, 事主係2011年去私家醫院聖德肋撒醫院, 應該咁計?

知唔知咩係病人權益
連登仔唔好見係女人就失哂理智咁
而家係冇得到病人同意就俾人入嚟
就算簽字做腸鏡，都唔等如要俾嗰兩個整電腦嘅入嚟，因為簽名嘅時候係冇講過呢兩個人會係度
就算係醫護人員做嘢都要先得到病人同意
況且嗰兩個人有冇睇到都唔係重點，重要嘅係個病人冇同意，事前亦都唔清道會有佢地係度

事實上鬼佬都有毒撚
果d分分鐘毒過香港既毒撚

唔係醫生 唔係護士 唔係醫學生 唔係實習醫生
無著防菌衣 入去整電腦

我屋企得番我一個
我都想有屋企人比我照顧下

咪係 成班港男盲反

物理治療師
放射科
呢兩種都唔係醫生

呢個係事實
而家個感覺係 連登越亂就會有人越開心

啲小學雞連登仔好撚恐怖，反女性可以咁撚極端

整腸鏡/支援照腸鏡技術人員同整電腦分別好大

如果完全唔關事係整部唔關事既電腦呢

咁就可能告到

如果係要有技術人員先照到腸既話

咁又難告

可能想增加連登既討論氣氛
用心良苦

專職醫療同事都係醫護人員
不過唔應該響果度出現

9唔搭8 講緊整電腦呀 而家物理治療師同放射科入左去整電腦？

佢梗係講整電腦
唔通講啲專有名詞咩
預左條女咁撚蠢咪講整電腦囉
點知又比佢咬番轉頭

醫生一個做到啦
唔洗技術員
佢地個邏輯好勁

我預左比咩人睇唔比咩人睇已經差好撚遠啦，你老母預左比你老豆屌就等於開放式公廁比全世界男佢屌咩

大家睇多次先comment

連登果然係痴線毒撚loser集中地

成班友睇到都當睇唔到啦
要扮中立 企穩道德高地

姑娘話整電腦
上庭就話係技術員
信邊個好

自己睇

連登既人本來就係垃圾，大家唔使太認真

呢兩種唔通唔算醫護人員咩
你都鳩鳩地
佢講儀器名你又未必識，緊係講整電腦啦

事實上呢件事可以預先整，無理由照照吓入嚟整電腦
而家比到位人入
醫護人員係慘 但真係比到位人入
呢件事可以避免

如果係新技術係真係要有人帶住做
因為醫生都未必識用曬

其實以前真係好高質 依家小小嘢又話人臭雞港女 大佬啊唔係全世界d女都係甘架！
作爲絲打真係好無奈 我地都明有d女人真係死pk 死臭雞 但係咪都話 真係搞到d質素越黎越差 呢單嘢又關港女事？換著係男病患都有可能投訴

9 估
上庭嗰個係政府email 應該難作假
姑娘見有人整部機咪話係整電腦囉

依家明屌鳩班企道德低地既垃圾
事實係點佢地唔care，屌佢地既當然都唔care

連登仔：任何女人都係臭閪周街呃錢

咁如果係真嘅 的確無辜
如果係可以避免嘅話
100萬太多 書面道歉都要

其實照你地咁講
去急症室拿高件衫俾醫生睇唔洗落簾添

其實絲打將呢個新聞主角個性別轉做男諗一諗就明
坊間實覺得個男人癲撚左先告仲要求成球野

下 為自己平權又唔得？ 甘都叫少少嘢 有無站係人地角度考慮過 依家佢唔係怪醫生 係怪院方既執政手法 關你l 事咩

你肯定
個撚個好似你咁鍾意比人睇賓周

港男怕事

有啲男人都好唔撚願比人睇到自己身體
只係佢地受咗侵害唔敢出聲 怕比人笑
我覺得呢種風氣都好撚必要改變

啱啱開台個陣幾好，好多高質post，留言正正常常
而家真係越嚟越痴線
有人特登搞事想降低連登質素，最慘係有唔少人唔用腦就去附和班搞事者

BTW, 甘你老母

點解講呢啲係多餘？
病人權益係好重要，亦會影響醫療質素
醫人就係大哂？我係病人就冇得決定？
呢個個案既重點唔係病人女人嘅身份，就算係男人亦可以告
醫護做嘢係有規定，唔係一句醫你、為你好就咩都得，病人有知情同決定權

咁又係，連登仔走去check賓周仔比姑娘摸下都鬼咁興奮啦，多幾條女入黎睇實興奮到成地精

用下腦啦你
篇文咪話左係技術員輔助手術囉

兩邊都過左火
開始低質comment

成班友無做過腸鏡就係度嘈 毒撚扮專家

咩一舊水仲嫌三嫌四
事主已經係係法國醫院做嫁啦

痴線 上面話個女人去告人有問題嗰啲人想像下你女朋友無啦啦俾閒人睇曬囉

塊閪鑲金?睇下就要成球野,屌撚埋咪要成億

屌你老母 恰9IT佬

同埋要求賠一百萬係另一單指控黎
依家係告個醫生失德

佢地根本就係針住女人呢個point
當佢地駁唔到就係咁攻擊
而家個重點應該放喺保障病人嘅權益
我真係未聽過可以喺未經病人同意嘅情況下擅自有技術員嘅出現

睇完啲reply，心諗lihkg係咪真係咁多中學雞

針住個100萬同埋女人，連道理都唔講

佢地話技術員都係醫護人員喎

1-5萬都唔算過份,屌你老母成球野,獅子開大口,咪撚咁撚貪心啦,知唔知你咁樣攞撚左人幾多人工呀屌你老母

你算鳩數啦
你睇返頭幾個comment，佢地以為係it仔整電腦都照屌條女
就算新聞係運輸佬送水入去
你班撚屌咪一樣屌鳩條女，戇鳩鳩

書面道歉都ok

不過人地私家醫院做

唔係佢要求 係第三方估算

你當所有女人都係雞咩on9

上面班盲反狗淨係識屌港女搵個閪呃錢賠，又唔諗下人地講緊私隱問題，好似上面位巴打俾人當教材，事前問一聲好難咩？祝你地以後條女同老母入醫院做手術俾人當動物園入去圍觀，反正你地咁大方
利申 最憎女權撚

認同

篇新聞都未睇哂就咪撚係咪履post啦，

就算係技術員 就唔事先通知病患卑心裡準備？ 大佬係手術wor 突然多左甘多人 你唔驚架？

整電腦嘅IT狗應該係隱形架喎，冇可能會被人發現架

利申睇開IT Crowd

醫生/其他助手唔識用部機？點解要有技術人員出現？如果係咁嘅話，遲下呢樣唔識個樣又唔識咪成村人入黎參觀

兩名非醫護人員

出返去啦on9仔以為自己好撚好笑呀

啱呀

連登宜家真係唔知似乜
啲討論咁撚低質都可以講咁耐

屌你老母原來最後唔撚同既,柒撚左隊返半打膠先

事主私家醫院做 非窮撚
新聞講明非醫護人員

認真去睇返篇報導 其實好多野都撈埋左黎講同唔清楚
事主係係法國醫院做 唔係比一舊水係政府醫院做
事主另外要求賠償一百萬係因為做結腸鏡受傷
而整電腦依單係告佢失德
醫院曾經就依單野發過道歉信比事主 承認疏忽
不過事主堅持要告醫生失德

另外 email入面個兩個所謂技術員係咪就係事主同姑娘口中講既整電腦人 冇人知
依個照鏡係咪新技術到有需要到有技術人員協助照鏡 報導冇講
最後 醫院自己都認過係疏忽

明明100萬係賠償檢查時整傷病人+洩露左佢個人資料，而且仲係估出黎既數
班傻鳩就屈人係標題單野
班野連中文字都未識睇

甘你老母臭閪咩屌你老母

Btw 的確涉及私隱問題，但條女為左R錢講到心靈受創又情緒激動真係好撚低賤

成班柒頭仲係到死雞撐飯蓋

你呢啲咪垃圾賤種華人思想囉

識唔識咩叫consent呀

唔識返去讀多幾年書先啦呀香港人

between呢度都好撚多賤種支港人, 睇下頭幾個reply係度屌女事主就知

原來1球野係受傷費 冇野了

好似潛咗
可能沖涼或者食飯呢

我唔覺佢要求賠償好低賤
喺私家醫院整傷喎

上面班柒頭潛撚晒水呀？出黎啦屌你老母西

交通意外

自 禁錯制

篇野咪講到明X係私家醫院度做架囉。篇新聞都未睇完就咪撚履post啦，仲以為咁多人履埋D野咁刻薄，點知睇黎睇去都係呢條友

我都無詳細睇新聞
原來法國醫院做
病人仲要受傷

私唔私家都正常係要求賠償啦
技術不當整親 腸可以好大獲

呢單嘢在情在理完全係企喺女病人嗰邊
都唔明點解仲有得拗

其實而家好多手術用到ge新型複習儀器,都要搵返果間廠ge技術人員黎set機,例如olympus ge儀器就要搵返佢地ge technican
醫生係負責做手術,呢d technician在場就係要係手術途中隨時做technical support,仲有佢地都負責train班手術室護士點操作呢d儀器去協助醫生,所以佢地ge存在當然同個手術有關
你估真係黃金商場ge電腦技術員呀

低質到痴撚左線 頭兩三版真係...

喂 上面班on9仔出聲啦 我想撚狗呀

又照返個邏輯
還掂都係比成村人參觀
又要受傷
比錢私家醫院點解唔比$100政府醫院

其實係
本身以為私家醫院嘅醫療質素會有保證啲

九唔搭八，重睇啦柒頭

打錯隻字都可以講dllm 閣下質素好極有限 你唔係當事人 你鬼知咩 你估個個女人都咁隨便？

兩名非醫護人員
同埋女病人照腸鏡前唔知情

如果係咁點解唔用住舊儀器先，等train好班人先用新機黎做手術？

仲有佢地都負責train班手術室護士點操作呢d儀器去協助醫生
點解唔可以喺非手術時段教呢
仲要係未經病人同意下

班毒撚以為條條女都係雞

請問係邊套四仔
有冇番號？

你依啲病人事先都應該要知情
包括你用緊新儀器同要有人support

佢解釋點解有果兩個人出現姐，唔洗咁重火氣

咁個解釋真係唔合理

家母早幾個月去私家診所照腸鏡
醫生係同佢入左房做之前係有介紹在場既人係咩人
當時其實都係得醫生自己同埋兩個姑娘

成班人以為條女喺政府醫院比$100做，炒曬車

想知頭幾頁既高質討論係邊d台既常駐會員?

先唔好話你無親眼望到，仲要係打完針意識模糊下「感覺」到。你又唔知我整緊乜電腦，我話你打完第一針之後發現系統有問題要緊急維修，你吹得漲先算

波台

醫院都認咗失職，即係件事可以避免

做手術已經驚架啦
無啦啦見到或聽到陌生人個樣或聲
就實更加騰
點知幾多人入黎
入黎做乜野呀
咁都鬧條女
此風不可長

上面有幾個傻閪仲係到講咩收一百要賠番一百萬，痴撚鳩線唔撚睇內文之餘仲要講到好似去公立醫院出左事就唔撚洗負責任咁，講埋啲野勁似大陸狗

就算係政府醫院, 都係一樣係醫院問題....
只係好多人諗法太怪異.....

點解會做做下手術要整電腦病毒

屌人老母就唔代表質素低 你打5p字就抵屌
Btw 我上面已經認柒左，冇睇到1球野係受傷索償，所以1球係應該的。

唔係呀都幾合理，佢只係講果兩個人係為避免醫生同其他人係手術途中有唔識用新儀器嘅情況所以在場，只係諗唔明點解唔熟習儀器都可以用黎同人做手術，愈聽愈淆

政府仲要削減醫療開支

就算train完都好,你頭幾次真正做個時都要有technican在場ga

道歉唔=認

巴打J開醫院AV

鬼唔撚知咩 依家講緊醫生問題呀on9

由頭到尾係咪新儀器無人知

同個班腦裝屎講道理真係嘥氣

呢個係控罪黎，如果證實到整電腦既唔係果兩個技術員就入到罪既

條友on9唔好覆佢

並由護士長提醒前線職員要小心保護病人私隱
你繼續搬
啲語言偽術十足十啲鳩官

其實都唔知塞支野入個屎眼度照仲可以點新儀器法

咁技術人員洗唔洗有醫學知識？手術途中可唔可以掂d儀器？出左事邊個負責？
真心問

腸鏡會有咩新儀器

佢講到咁我有興趣睇下條片啫

無知唔緊要,唔好講出黎比人恥笑先得ga

Wifi無線鏡頭

利申 前排有睇妙手仁心

咁呢d野應該唔會公佈出黎啦，大家都係估估下

你真係on9
你睇過legal high就知醫療訴訟就係玩語言偽術

你咁講我都有興趣睇下條片

依家咪就係問囉屌你老母
又要懶撚係專業咁講少少屌鳩人無知

係咁玩就代表合理？

train完會有模擬procedures做架啦, 要technician在場睇人個閪? 你無嘢呀嘛

其實由頭到尾都係果3條友係到圍喂圍講埋d 低質野
之後先再等某d 中學雞buy 佢地
睇頭3頁block 曬果3個人成2頁唔見曬

脫褲檢查有非醫護在場 女病人：似拍四級片

私家醫院聖德肋撒醫院(法國醫院)腸胃肝臟專科洪長錐醫生，被指於2011年1月27日為一名已脫下褲子的女病人進行大腸鏡檢查時，涉嫌未通知病人情況下，允許兩名非醫護人員在場示範新電腦技術，病人X稱受藥物影響而未能阻止，即日向醫院投訴。醫院於2月2日發道歉信，承認當時有2名科技人員示範新電腦技術，X及後亦向衞生署、護士管理委員會、醫務委員會投訴。醫委會今日舉行聆訊，本身是退休大律師的X作供時激動地說，「餘生都唔能夠忘記呢件事......拎病人的下體做示範，好似拍四級電影，拎我做主角。」

X作供時指，當日她被推進內視鏡房前，穿上一條醫院派發的白色長褲，並在等候入房期間聽到有整電腦人員找洪醫生，她入房後見到兩名女護士彭朗慧(譯音)、梁婉儀(譯音)，其中梁舉起毛巾，並叫X除褲脫到膝蓋位置、用毛巾遮住私處，及雙腳屈膝睡在病床上。

X稱，彭護士為她注射麻醉藥物後，感到房內有2至3名男士的聲音，「好奇怪、唔自在」，她因藥物影響，眼前只看到一片灰色，但「床邊及床前有很重的腳步聲、行來行去，有人傾偈」。她指梁護士拎起毛巾時，她聽到床頭後方有嘈雜的人聲便道：「點解喺我暴露時有咁多人？呢間係咩醫院？」及後未有聽到聲音，而梁則指「唔使驚，走晒喇，醫生都走埋」。

辯方反駁本身為已退休大律師的女病人X的供詞，X稱入手術室時坐上一架有轆的床，有兩名男士推車幫她入去，但辯方指內視鏡中心並沒有男醫護人員或工作人員。辯方大律師又反駁指，X注射藥物後，眼前一片灰濛濛，聽到有人聲，其實是手術室的自動門未關，及後關了門，便聽不到人聲。X不認同說法，因感覺聲音很近，但她承認，眼睛灰濛濛一片，全程見不到洪醫生。

控方及後傳召醫院投訴部前負責人曾先生，曾指接獲X的投訴後，從內視鏡房主管馮姑娘口中得知洪醫生當時嘗試找人測試新相片檢取功能 ，馮亦指已向病人解釋是有人來處理電腦事宜，「但我唔肯定事發時有無展露X的私處」。曾先生亦指，醫院一個已過身的行政部經理曾向他反映，指已在午間會議提醒所有部門主管要保護病人私隱。

咪就係好似上面條友咁囉
拿照腸鏡黎講呢係有新儀器既
不過我係咪同你用 而我係咪新用要人輔助都冇需要講你知
姐係你唔知我係用新野定舊野 任我9up
咁問佢有冇啲新儀器既資料啦 佢又比唔出

冇牌講咩醫護人員

真心 不嬲做手術除左醫生護士 仲會有sales黎sell機sell藥 甚至會幫手做
有外人在場其實係唔出奇
所以要睇佢到底點定義當事人係外人

Btw今次其實個醫生唔撚醒 估唔到佢咁嘅年紀都告佢非禮先鬆懈左

原來唔係整電腦，唔係新儀器，係一定要等個病人喺度先可以示範嘅 cap圖

仲非禮......重睇啦on9仔

新相片檢取功能

Hoball
其實本身個報導都係咁寫
顯示當日手術室曾有2個男技術員支援洪的腸鏡示範

我睇到r撚晒頭示乜撚野範

日日上連登都有個類人出現
睇到無哂癮
其實佢地係咪高登過黎搞破壞

喺手術室sell機sell藥? 啲醫療儀器sales幫手做手術?
其實你係咪智障?

你咁講ge話學車又好,學揸飛機又好,係電腦玩simulator咪得囉
洗撚揸真車真飛機咩
機師做完sim training咪自己一個飛囉,洗撚人帶咩

會唔會撳一粒制就搞掂

原來已經發展到sales佬會落手做
我好不安 要查詢下法國醫院

實習機師唔係正式機師帶?
實習醫生唔係正式醫生帶?
你學車搵個剪髮佬帶?

唔係 cap圖過程好艱鉅
一定要有兩個技術人員在場
如果唔係cap唔到
事前都教唔到
一定要照緊腸鏡醫生先會學得識

笑撚咗出嚟 以為係乜撚嘢新科技 高科技儀器
屌原來cap圖

其他人走入黎洗唔洗消毒&著裝備？如果唔係咪隨時感染到病人，屌你原來做手術咁撚兒戲

警已報

痴撚線d reply
全世界既女人都係雞，比唔同男人睇下塊閪有咩所謂？

[/quote]
Hoball
其實本身個報導都係咁寫
顯示當日手術室曾有2個男技術員支援洪的腸鏡示範

我睇到r撚晒頭示乜撚野範[/quote]
Cap圖囉

Cap圖都可以好複雜
一陣又比人話你無知

學車揸飛機關私穩事？

好不安，條友真心定假膠？

諗起以前上堂有d老師唔識用電腦，成日話部機壞撚左

係 無學過醫療工程唔該收聲
Cap圖你估易
技術人員要打孖上

咩都覺得唔複雜
唔知ge話以為你識照腸鏡tim

又唔係關乎到儀器嘅操作 又唔係無咗佢地照唔到腸鏡（除非你話兩條友入嚟教醫生點cap圖都算 ）
根本呢兩條友由頭到尾都無必要入嚟

sales入到醫院都好戰戰兢兢
又要追住啲醫生，又唔可以太張揚比保安趕
真係唔知佢講果間咩醫院黎

你企咁高但又唔見你拎過咩資料出黎說服下人既
9up係人都識啦

想知cap圖係唔係一定要有兩個非醫護人員入嚟教先得

我等緊你拎醫學報告出黎講腸鏡有咩革命性既新儀器同cap圖難度呀

我唔質疑你係咪呢方面嘅專業，我只係想知技術人員洗唔洗有醫學知識？手術途中可唔可以掂d儀器？出左事邊個負責？
真心問

屌原來私家醫生做個陣自己一個都做到既cap圖
去到法國醫院就變左好複雜仲要兩個人幫拖去cap

首先無得到病人同意
呢樣都算 除非唔比兩個技術人員入嚟就照唔到呀 部機用唔到呀
又唔係喎
教cap圖

本身為已退休大律師的女病人X
做律師比一般人清楚自己既權利
可惜係連登仔面前都係r錢既乞衣

我估其實即場電話/對講機口頭講都教到掛
利申未照過鏡

唔可以事前教？ 法國醫院喎喂

事前教唔撚得 要即場教

其實係會有廠既人係醫院既

如果照鏡既話，通常個醫生都會問左個病人先，如果唔方便一定會叫廠既人出去

如果係婦科，廠係一定要帶女同事入去，男同事自己都會醒水出去

至於有人問點解要有廠既人係到幫手

好簡單，因為醫院姑娘好多，好似手術室都有幾十人，未必個個聽過書。

至於醫生要處理病人既野，特別係私家，好多野都唔會自己做叫姑娘或者廠幫手

至於training就一定會有，但係醫院姑娘多同埋忙碌，唔一定有時間聽到講解，廠既人頭幾次都要黎support

大律師，受高等教育，大把錢
講撚到賠100萬就係雞咁
人地都唔知有幾多個100萬

外國有套戲叫Love & other drugs
就係講男主角做賣藥識左病人女主角
我記得有一幕係個女主角做緊身體檢查個男主角都可以入黎賣藥
不過我諗香港唔會咁癲比呢啲情況發生掛

私隱問題
如果醫生真係冇問過條女就放果兩個技術人員入黎
咁的確係有問題
而且比一百蚊唔代表個私隱權就理應被剝削
但講到做手術時比一堆實習醫生學野
我覺得都算係公民責任嘅一種，但前提都當然要係病人同意下先可以咁做

Btw lihkg真係好多低質垃圾屌你老母

一定要照住教
仲要兩個技術人員教

cap圖都睇下你想cap d咩,想睇d咩嫁
例如你要睇粒息肉,你可以就咁cap圖睇佢ge 型態,
你可以set 去narrow band imaging睇個黏膜 pattern似唔似cancer定係良性
有d部位例如胃ge頂部就咁睇係睇唔到,要用J maneuvre
你估好似你部電腦咁就咁一下print screen?

情況同你教上一輩用手機影相cap圖一樣，個姑娘年紀大D講法就唔同

機器既野男護士係熟行好多

咁其實屌得幾合理 個事主中晒連登仔大忌
女人
高學歷
非乞食科
專業人士
退休年齡

我覺得一個收山西女人大狀覺得自己係四仔主個下真係好搞笑
佢應該心理出咗問題

一個人揸一隻手仔教

要有醫學知識，睇做邊範
講真如果你唔知部機用係邊個procedure幾時用，你都說服唔到個醫生買你啦
特別係手藏科，同命仔有關，好多時醫院都會叫人stand by 預備特發情況

掂唔掂得要睇係咩，機器大部份得，但係消過毒既儀器就一定唔得

咁點解我早幾個月去照 醫生一個人都搞得掂
個醫生唔係新手喎 都有經驗嫁喎
想睇咩位都要人手把手咁樣教呀？
當你真係新儀器 啲操作會變到天翻地覆要人即場教先得？

打返好個咁字先

你睇得av少

問題係你個比喻錯曬 邏輯自然都錯嫁啦

照你咁講d醫生護士做緊手術果時都可能唔係好熟手，真係希望日後自己唔洗入手術室

有時係醫院要求，係醫院立場用新野頭幾次一定要廠黎support
主要唔關點用，係驚你部機突然有事個陣無人識搞

個改變你當好似係window轉mac os禁你可能會明

禁又唔係，其實用途係一樣，你當好似係android轉ios禁
好似照鏡禁，其實用都係禁用，但係有時會有新功能或者界面唔同左禁樣

佢地嘅邏輯係：你照腸大撚曬 it唔駛開工呀 邊個想睇你塊閪 照腸感染機會又微 唔著防菌衣入嚟整電腦都得啦
咁做緊手術入嚟整冷氣又有咩問題 唔著防菌衣都未必感染細菌架喎

所有女人都應該公開塊閪囉

駁唔到
聽日會惡補下

假設你所講嘅嘢成立，問題又去返原點，事先得唔到女病人嘅同意一樣係醫療失德

你講既野我都讚同，我只係講下點解會有廠既係到 或者 點解姑娘醫生會唔識搞

喺私家醫院照，病人期望嘅醫療質素同私隱保障會比公立醫院做得更好
醫生又唔事先熟習點cap圖
叫技術人員入嚟又無事先得到女病人同意
最後仲要整到女病人受傷

明白 咁班tech到底係以前讀醫定讀儀器先會入到行？又要有醫學知識，又要整儀器，計落好似半個手術醫生咁

私院無公立醫院咁忙
其實我覺得事先熟習吓新技術都好應該
病人都比得咁多錢
醫療係咪應該要做好啲
你話公院真係無撚得講
睇私院都非富即貴
人地大把錢慢慢同你玩同你打官司
笨柒嘅都係自己

點解要俾咁多錢佢做

咪係，成班人都睇唔到個重點，不過咁就要人一百萬會唔會誇張d

又要無私隱
醫生又唔事前熟習新功能
又要整傷自己
比$100去公院都無咁柒嬲

個病人喺照腸鏡時受傷
索償合唔合理呢樣就無得講

邊套四仔係淨係個女主角訓係張床上面乜撚都唔做架屌 咁就叫四仔？

你重睇啦

大學有相關學科，
sales基本要有bio底
tech就我覺得要對機器既野好熟，end user問到要識，你當佢係engine仔但又識bio禁

大陸因為做醫生唔吃香，係會有讀完醫科既人去做sales

禁你老母

我老母話佢去屯門醫師紥痔瘡個陣個後生醫生態度好好又有耐性
依家野真係講彩數

公院個好處係輪到你果時部機已經唔新

講到尾都係付出/期望同結果唔成正比嘅問題
去得私院梗係想啲醫生技術好啲 私隱做得好啲
而家兩樣都無梗係嘈啦

私院其實重忙
當一至五，公院一間手術室可能得四至五個手術要做
但係私院可以去到十個case一日

原因係私院唔會做大症，細症一兩個鐘搞捂
但係公院醫生真係辛苦好多，做足全日可能四五點先食到午餐

醫生真係好講彩數
公院未必一定仆街
私院又未必一定會好
不過我覺得生仔私院就點都一定好過公院啦
我之前有同事寧願拎8萬出嚟都唔去公院生

對唔住

啱呀
重要係退休年齡
不過唔排除有人少女唔鍘愛呀婆

巴打係醫生、護士定行家

講出黎有咩分別，無論係醫生定係護士定係做廠，都有佢地係現場既原因

果d乜撚野呀婆av應該都唔係淨係訓係度乜撚都唔做掛
利申 未睇過

咩野受傷先
插支鏡入個肛門本身就係一個invasive procedure,咁叫唔叫受傷

忙還忙 又唔會成個醫院好似公院咁塞爆人 百鳩幾人輪街症
我都係覺得收得呢個診金 應該要做啲對得住自己專業嘅事
唔係臨急call技術人員

好奇姐 咁廠洗唔洗24小時有人係醫院stand by?

岩啊 痴線一堆人盲屌
除左必須在場的人之外 根本唔應該有他人存在
侵犯病人私隱

睇你係邊範，我聽人講做mri，xray機之類大型diagnosis機器既人係會通宵開功

講還講唔好貼圖.jpg

咁大家都係睇新聞啫 佢話係 唔通我拗話唔係咩
你當我係當時嗰舊機器呀 我會知點樣整到佢受傷？

收皮啦低質連登仔
病人除衫係因為相信醫護人員 比佢地檢查你
依家有外人喺見到你除哂衫 你覺得無問題？
呢排見到連登仔不分是非黑白真心覺得on9

你強制插入點都會傷
強姦都係咁樣驗出黎

一百萬係連埋洩露病人私隱
唔止受傷

邊有人講一百萬姐，佢講受傷嘛

好似有幾個人係度自己覆自己
盲反仲可以鬧下
擺到明搞事果D block咗佢算
話唔定隔離派黎

冇錯 根本錢唔係今次事件既重點
重點在於醫護人員處理失當
如果忽視病人私隱係香港醫護界既常態
咁今次就更加應該告得入

真係冇呢單野都唔知醫院入面有呢d人，長知識

幫d女檢查真係好大風險

真假都好，你中一單有人玩野告唔入都跟你一世

我一開始已經有提呢班友，係你地係咁屌我姐
果科係生物醫療工程

其實每一樣新技術都係幫緊病人醫生，當然病人知情權更重要

喂我好遲先入黎，我冇屌過任何人

就係呢d細微位冇做足就出事

之前記得有單新聞係有條女去睇私家醫生,個醫生用聽筒聽心肺,佢就話點解唔可以聽後面要聽前面,話個醫生非禮,真係比佢吹脹
其實唔止女,而家呢個年代男人都會話你非禮佢
所以就算男醫生檢查男病人都最好要借眼

痴撚線，叫佢睇下個腦啦

講咁撚多做乜
係無錯嘅話間醫院洗撚道歉咩
真係難為你地...

你話你麻醉之後有人喺房 證據呢?

你話人地睇到你個閪 證據呢?

「有時你唔洗見到任何人」???
同講邊個係人邊個係鬼我一眼睇得出有乜分別

人地講埋 「唔洗驚,走哂啦」你都唔撚信，係都要覺得係人地幾個夾埋想睇你個閪?
個女人一係想屈錢 一係真係戇鳩

唔知個西女人見到呢個post嘅reply會有咩反應

睇完啲留言真心覺得心寒……

好撚多低質會員是非不分，
先撇除值唔值100萬，人地有無特登睇先啦。

正常一個女病人裸體係信得過個醫生，
佢有話信個兩個男人咩？
佢除之前知有兩條友無啦啦入黎咩？

如果當事人係你老婆/你條女，
除曬衫檢檢下查，
無啦啦多左幾個男人，
佢地話無望啊，
你自己心都會唔舒服啦，
何況係當事人啊？！

話無問題個班人係咪弱智？
定奴性太重，乜柒都慣左啞忍？

如果個女人完全唔care俾人望，
你地咪屌鳩佢淫蕩。
原則同法律上醫院的確係有錯喎，
依家個女人維護自己權利又要俾你地屌？

咁你地班on9就唔好學人講人權啦。

睇晒咁多留言 連登真係越嚟越低質
歪理當真理
做緊手術非醫護人員唔入得手術室係人都知架啦
依家成件事根本都唔係錢問題
係講緊醫護人員行為失當
今次就話照腸鏡無乜危險
如果下次你地屋企人做大手術
做做下有人入去手術室做維修電腦
一個唔該細菌感染死左
唔知你地又點呢

唔識野唔好出黎柒先，睇曬再講

喂大佬 咩無啦啦多幾個男人?
人地黎整機俾你用架

況且醫生護士都同你講佢地走哂啦 唔係房啦 你又唔撚信
又話咩唔洗見到人都知
喂大佬人地咁得閒夾埋睇你咩? 你係明星呀? 人地又唔洗做呀?

原則上有錯，可能係，不過佢地都係黎服務你，唔撚係黎infringe你權利
法律上有錯？證據你都未撚有呀 話人睇你個閪

因為女人係原罪
成班垃圾低質到

整醫療用具既人叫唔叫醫護人員

重口味四仔

女人十個十個都係臭西
做手術都可以諗到拍四仔，個女人都唔方係咩好人啦

醫療用具技術人員咪相關人員囉，你估醫生護士乜都識咩，你唔去告個麻醉師？

好多低質會員係哩個post
見到啲cm真係得啖笑

依個post d連登仔真係痴撚線

女更衣室個吹風機壞左，咁d男維修員係咪可以隨時入去整阿？

吹風機一定要用？
電腦壞就照唔到

連登依家真係好低質
單野唔係講條女個閪值幾錢，有冇拍片
係講醫院安排失當

醫生睇得我塊閪，IT狗無資格睇

有醫生帶醫科生果陣唔通你又屌老母?

On9 係咪咁低質 唔好見到係女就盲反

成個post都垃撚圾

唔係男女問題，係醫護人員以外嘅人唔入得手術室
正如你睇睇吓門診，無啦啦有兩條友走入嚟幫醫生整電腦都有問題
賠幾多係個官判，錯就醫院實有錯

政府對病人私隱睇得好重，唔好話有外人入手術室，醫院無揾嘢遮住你塊排板都可以告

我真係分唔出嗰啲係真心膠定係早洩派嚟整低連登水準嘅打手

一講到女人就有理冇理屌咗先

屌真你d新會演好撚低質

首先果兩個唔係普通IT狗
係技術支援人員
點解會有呢班人存在？
因為醫院試緊/買左部新機
私家醫生唔係好似公立咁...佢地會周圍走唔同醫院
所以真係有機會出現上面巴打講 唔慣d制點禁
但d制都唔係最重要..
最重要係d線. 內窺鏡係一部processor+light source再output出部電腦
而醫院好多姑娘係完全唔撚識分hdmi/svideo果d架
特別係頭幾次試. 如果照照下條線甩左
搞到個mon冇畫面。真係成村人企晒係度架

你話點解唔打電話問？
第一可能壞線. 醫院未必即刻有得換
第二係佢地驚整壞要咩獲
第三係根本一班姑娘/醫生係冇it底其實雞同鴨講
你試下想像你老母打比你話屋企部電腦開唔到之後你用電話教佢果個情景. 跟本佢地連咩原因都未必知

如果stop個case?
通常私家醫院要book/同埋patient打左針
全部有限時
同埋有時個醫生可能已經做到好後期
有可能即刻成支拎出黎送個病人走

咁當然正常醫院會病consent
但呢單2011年真係唔知果陣有冇喇

關咩撚野事 話無問題果d人有無見過去公眾泳池 女更衣室d沖身壞左 無啦啦叫條維修佬入去整呀？ 唔整番好點比臭閪沖身 咁呀？ 都on9
做手術只能有受訓過既醫護人員在場係好合理啦？ 病人相信受訓過既醫護人員先除哂衫 完全係醫學用途姐 我撚知你果個維修人員咩料咩
再者 儀器根本要一早檢查好 唔係你一句做做下有事 鏡未整好入去整就ok 唔通你係廁格痾痾下屎 有個維修技工發現個水泵未搞掂又大條道理沖入黎整呀？
個索償金額唔合理唔代表醫生無錯架喎

手術室開放d？非醫療人員可以入去睇人個閪？

打咁大段野之後縮

好撚on9
無視晒成段野淨係highlight一句
我而家眼見間間醫院都會講囉
2011年我撚知咩

其實我絲黎

入去可能係有問題，但會唔會要賠100萬

未開始點解唔可以係個女病人係病房未送入黎 或者佢未拉低褲既時候檢查？ 醫院唔準備好將要用黎做手術既儀器都無問題？

其實有時d野真係會做做下先出現問題

宜家個情況係女病人除左褲麻醉緊毫無保護下 因為醫院無準備好將要用既儀器 未經佢同意叫左兩個唔知有無受過醫療訓練既人入黎整
你個case係意外 手術中途出現無可避免 宜家個case好明顯係未ready好就開波麻醉貪快

罪行:因為個醫生係男人

貪快或者多人黎係咪可以合理化件事 做檢查手術前準備好equipment係應份架嘛？ 唔應該臨陣磨槍掛

醫院一定有唔岩，以前幫醫院做IT野，不嬲都問清楚先入房做野，如果有病人就一定唔俾做

戇撚鳩，病人入哂去除埋褲開始打麻醉都叫“開始前”

IT同real time engine support又兩樣野黎既...

咪就係 俾咁多錢睇私家 乜嘢質素啊
根本今次呢件事係可以避免嘅講真

咁我咪講左 你下次去公廁或者商場廁格痾屎 有條維修人士係你除哂褲 先沖入黎話整水泵囉 你一蚊都無比過添

賠1M咁多

「要示威請上街，不要來法庭」

做IT

其實真係唔同
加埋如果你係廁格入面暈左先可以拎黎類比

同意
但條女果頭開始麻醉 係第一二次麻醉間已經要搵人入黎整電腦 覺得大部分原因係開始既時候無check 好
而唔係做做下幾個鐘甚至十幾個鐘手術中間發生儀器故障

即使係有急切性都應該問病人同意先喎

吹風機同腸鏡重要性唔識分?

定等你麻醉完醒左同你講部機壤左頭先幾個鍾無做過野?

到時條臭西咪又係搵野告

原來私隱權要睇錢份上先可以擁有 有錢人權利

你講黎講去咪得個快字 快係咪唔洗理私隱
再者成個support team無女人？ 或者你咪同病人講聲先囉 佢都未麻醉好

所以醫院今次點都有錯

我當由頭到尾冇技術員入去整電腦，只係照照下電腦壞咗，都係醫院責任啦

醫院有責任確保程序順利完成喎

笑撚死，想講得贏都咪咁心急。謎題解開臭西confirmed
支援洪的腸鏡示範點會係解嗰兩條友示範點用，你地閱讀理解0分呀，真係笑撚死

所以真係睇佢張consent點寫
因為佢麻醉起碼訓20分鐘
支鏡塞左係條腸度先壞咁正常都會整左部機先既
睇佢地咁快手真係似甩線果d
2.3分鐘就搞得掂

而家真係請多左好多女人既
唔知關唔關呢單野事喇

依家d連登仔質素有無咁低呀？
一見到性別係女就發曬癲，是非不分

咁你承認合理化歪理未

“未得對方事先同意”

屌你老味，你盲架？

你都幾on9 不嬲有索取精神賠償呢樣野
仲有 唔賠錢可以點賠呀天才

唔夠人講就要搬“係咁架啦”出嚟

都係子華講得啱，“搵食姐，犯法呀？”

點解佢知四仔主角係點

都真係有機會無女support，或者極少

咁留返個官判囉
我就指出上面班人d歪理姐

痴撚線

同埋究竟技術人員/清潔阿姐算唔算醫護人員？
有時做做下野有阿姐入黎收野係咪又要告埋佢？

平時手術相關人員渣下波就不嬲都會架la
但今次整件整電腦既係度真係

上面班撚屌應該係想我地知，香港人好多人同大陸人一樣，上網係需要監管架

咪係 應該去女人街做啦
又方便

人地行街唔通會專登睇你咩

你好撚鐘意極端化d野 宜家個情況係當你拿唔到病人consent因為佢麻醉左啦 咁你搵d未受過醫療訓練既人入去 同性都無異性令人咁難受啦
大佬人地真係剝光豬係到架

其實做做檢查無神神有個丫姐入黎清潔or丫伯入黎維修都唔合理啦

咁都要d男人去處理下毒撚架

原來支持醫院既叫低質會員
用下個屎腦啦
最好就睇醫生咩人都見唔到 去到醫院
搵到個櫃位 拎粒藥 放落個嘴度 跟住出院

其實醫院推機/醫療用品果d大部分係阿姐黎..
我講既阿姐指唔係有牌既護士

檢檢下有個阿姐行入黎一叫倒垃圾既話都幾好笑

個個係咁不如去西洋菜街d支那歌手隔離做

即係例如
有時個醫生做做下發現想要A儀器
但間房冇。咁一定係有個阿姐係其他房拎過黎架喇

佢地算唔算醫護人員睇佢地受過咩教育or訓練
醫生護士係教育時候知道係要上professionalism 佢地又有standard of practice 去監管 呢兩樣野先雙重保障到病人 不嬲所有醫療都應該病人利益為大 阿豬阿狗入黎收野 無監管無教育 點會ok

港女塊閪鑲金

咁根本連個definition都未有既時候
呢單案好難講法律上邊個對與錯

但我想指出既係果兩條友係果個環境係有存在必要
唔係普通it狗黎

個D丫姐都唔會長留個處啦...特別係檢查進行中既時候，正常無關人仕都唔逗留得。
整器材更加唔應該而家整。

就黎香港女人都要裝個隨身cam 個個都會俾人非禮
個個都會受到侵犯

咁都會有男病人

醫院寫明要做教學用途
你可以去睇private

其實佢咁樣叫得佢地入黎整
一定係影響個case進行
同埋一定係小問題（例如甩線之類）可以幾分鐘內解決令case繼續
如果係部機真係收左皮 咁就一定會停啦

做腸鏡洗撚無菌咩 on9 嫁你 唔識咪9up la

傳說中既無基本知識 為屌而屌

所以咪話 宜家唔係煮餸 唔係無鍋鏟就搵人拎比你就ok 有病人私隱同感染種種問題係到
就算無準備好 要拿儀器a都應該比護士啦 斷估你唔會行入去掉係個tray到掛

五毛出現了

咁樣做個無根據性既猜測好似唔多合理

醫院Support team 有男有女，打雜咁

讀緊書撚港執生咩

唔係是非不分，但係佢應該係去投訴醫管局而唔係去告人，而且佢做麻醉果時都知道有其他人點解佢唔立即要求人地出去，而係事後告人

但而家個問題係
個護士解決唔到 （engine野/it野姑娘係真係唔識）
所以先要搵技術支援

個mon 人人都睇到有瘜肉 想唔比人知咪請2 個醫生囉

跟本佢都遮左私處 鏡房有d無curtain
部機壞左真係要it 先識整
切勿跟車太貼

話冇問題果班人，試諗下你地做緊割包皮手術，之後有班呀姐係你面前拖地掃地，兩個呀姐圍撚住你抺下你訓緊既手術床，睇下你地會唔會投訴

冇資料係咁
但醫院都幾想發生呢d野

唔好以為個個醫生都識用曬d 醫療儀器先得嫁
好多醫生唔識用，叫儀器廠sales 幫手同叫佢地廠d engineer tune 部機
部機佢地廠出既，正常都熟過醫生啦

幾常*
因為醫生同護士真係讀medic野唔識engine架

掃地同技術支援類比

失德還失德
女病人講到要生要死咁誇張

一起身多左咁多on9 comment，追下post先出黎柒啦

係 點都係醫院/醫生問題架喇
但咁樣黎屈錢

乜野4仔

咁你唔識就收嗲啦 搞到好多人比你影響左啊

連登仔有幾垃圾

成個post得一個正常留言

醫院engineer 整機都唔得🤔🤔🤔

腸鏡係clinic 都做得 唔一定無菌手術室😂

呢件事柒就柒在
1. 如果係教學 個醫生好明顯搵錯人
2. 唔係教學既 屌 搵塊drape 遮下係未咁難

就算上到庭都會考慮個結果係咪俾人睇到

屌入得手術室 醫院engineer (如果整機） 會唔會係咩precaution 都無就入去哎天才
full PPE 點都要著啦 (for engineer 保護自己哎）
手術室本身抽風方面有 設計過 唔會d 菌周圍飛。。。

麻煩define乜撚野喺外人先啦屌
電腦唔整好record冇得打腸鏡條片分分鐘冇左
唔通人地想入嚟個臭西咩

d人好撚on9 就算部機中途壞撚左 都唔係即刻叫人黎整 而係停左個手術佢先
唔通一路整機一路做手術咩
仲要整機可能都係試前知道 唔係中途壞
咁點解唔通知個病人先？
就算話公院要排兩年 咁係個病人唔好彩 撞正壞機果日 要再約過 至少唔會變成而加侵犯病人私隱哩條罪

屌你 如果你生菜花去做電灼
有個本來唔係參與哩次手術既護士入黎
你都覺唔舒服啦 你咩病你既私隱黎架嘛

係呀 講緊就算係醫護人員 但佢唔關單case事 仲要無通知病人 咁擺明係醫院方面安排唔好 屬失德啦
唔係用埋隻手去摸先叫失德架 咪咁膚淺

遇到不公事竟然係屌個申訴人點解投訴 唔怪得d人話香港人奴性重
如果個女病人唔投訴 被人知左件事 又要畀人屌係臭雞咁鍾意畀人睇個閪

媽 好亂呀

歎為觀止

睇咗某個user以前開嘅post
發覺佢真係癡線

紅絲都係on9 technically support 邊洗consent 好唔好每人入黎都簽一簽紙先？

如果真係咁重要要即刻整 比條大毛巾個病人遮遮都唔係好難姐 見佢冇乜意識就隨便放人入黎 on9醫院

其實好多醫生/護士亂咁搞啲settings
或者hi錯制
搞到就算cap圖咁簡單嘅事，一早preset好嘅事，都會突然用唔到，原因有好多
所以無謂恥笑cap圖呢一點

至於病人發現有外人
係慘在病人清醒時睇到
屌你做完手術/腸鏡，就推返出去休息等佢醒啦，仲留係手術室/鏡房 on99

雖然照腸鏡未必要著無菌衣，但係technician入去著埋都會好啲
病人都唔會無啦啦質疑個technian係乜水，睇落似醫護人員嘛

「無啦啦有外人」係成日發生嘅事，不過通常病人唔會係清醒狀態下見到，就算見到都以為係醫護人員

醫生睇就得 IT人睇就四仔 屌你個臭西

呢個post令我block咗好多人

仆街真係低質到你唔信

小學生番去溫書啦

Exactly

我係講維修依個行為侵犯左使用者既私隱同冇事先授權。同件物品既重要性有咩關係？

班男user真有趣
唔了解自己有乜權利，唔識捍衛自己既權利之餘，去譴責啲試圖保護自己既受害者
等你地個女/老婆去做婦科檢查俾人用超聲波碌棍插緊個西、揸波檢查乳房果陣突然有兩條it毒男入黎整電腦全程圍觀就好笑

覺得無問題個d都有撚病

俾著當事人係你女朋友/老婆
俾醫生同護士檢查無錯係好正常

但有第3方在場好唔恰當囉
你都唔想你另一伴個身體俾個唔係醫生/護士睇掛

仲要2個男人喎

我以前做護士學生去產房睇人生仔之前個mentor一定會問清楚脾唔脾學生入去同間接講有男學生
試過淨係唔脾班男學生入
呢個問題其實唔係話佢要做示範定係咩男同女既分別
而係講緊patient privacy， confidentiality同patient riggt
個病人有權控制佢自己啲資料，包括access to body而confidentiality就保護番佢地呢方面既能力

如果之前無拎patient consent,拎佢來做示範係一定唔可以

又好似簽do not resuscitation ，如果個病人決定左佢個心cardiac arrest左唔好救番佢

重有關harm to patient
harm to patient唔一定係講緊細菌感染，令到佢地心理受損都算

呢件事正正就係講啲醫護人員將佢地既工作效率

有人怪病人閪搞到啲醫護愈來愈大壓力，我唔否應係其中一個原因，但係最主要係人手不足，政府脾錢既話夠人分擔工作

有人怪啲病人閪，有啲係閪，但有啲真係因爲自己權利脾人violated

無論條女講閪唔閪 件事本質關於以上野係一定

連登仔盲反港女到痴咗線

覺得無問題嘅人就真係有問題

毒撚會有女朋友/老婆既咩

屌你老母你真係弱撚智
( Show Blocked User -財可通神 )

哇屌你老尾啲討論低質到

應該都同訴訟需要既時間有關係
假如法院最後判病人贏左，冇理由律師費+病人當初俾既診金+病人為左打官司花既心力都cover唔到
一百萬對一間大醫院同一個長期睇得起私家醫院有錢婆黎講根本唔算啲乜
D未見過世面既人先會覺得病人獅子大開口
我覺得醫院唔會介意俾錢擺平件事
問題係如果俾左錢，咪間接承認自己d醫生唔專業
而且醫生未到最後亦唔可能願意為依單野負責，始終係職業生涯既污點

急還急 確實都係醫院安排失當

根本就無可能有討論，唔止呢個post，其他post都係。全部都言論偏激不合情理，無理據無論點。

已經痴撚晒線

乜法國醫院都咁唔 pro 架

第時黑警要入人罪就講句 有時唔洗見到都個真相

真係睇到我歎為觀止
估唔到香港地真係有咁多痴線佬
一聽到係女人就起撚哂鋼點都屌左個女人先
重夠膽死放張「他們想要強姦我」出黎
大佬你痴線都要有限度架
你唔在意自己權利唔代表人地唔在意
印度生番都識上LIHKG

本身諗住屌第一個話冇問題嘅on9仔冇撚腦
點知發現原來一早block左
蠢人真係轉唔到死性

你當佢地擺明搗亂就得 唔洗咁上心

連登啲毒撚真心恐怖

變左yahoo d評論咁

連登仔見係女人投訴就發晒茅

時事台變哂垃圾討論台，一大班覺得冇問題，即係下次你地成班撚樣割包皮、做痔瘡手術既時候，可以邀請班gay佬過去睇？

前面班連登仔盲反 仲以為自己講得好啱 真可怕

上面成班一見事主係女人就狂屌
如果個女人講既野係真既都幾恐怖，你諗下比人麻醉到無曬力又睇唔到野，自己又除曬衫得塊布遮住訓響張床度，突然有幾個唔知乜水既男人附近行黎行去
護士竟然同你講佢地係9唔搭8黎整電腦

個女人索償都好正常，至於金額呢啲有法庭判，唔洗大家操心

有時做野要變通就等於咩都得
用下你個腦先出嚟柒啦

宜家連登成個風氣好似支那人 d歪理講出黎知唔知醜
只問喜惡 不問對錯
好似上左支那憤青論壇咁
開始懷疑支那人係入面

on 9 連登 , 你地條女做雞就怕畀人睇啫

人地做腸鏡 有唔撚關事既人在場呀 , on 9 , 咁都唔係醫院一方錯 ?

收皮啦, on 9 , 就算係緊急要維修, 院方都應該要保護個被你麻醉既病人既私隱啦 ?

仲有, 技術人員 係整機 , 唔係預你 入去睇人個私處囉 智障

一路冇人識告敢告
視病態為常態
咁醫院咪越做越差囉

d美容院都久唔久就俾人話用劣質美容針/護膚品搞到d客爛面
又俾d未經嚴格培訓既美容師用激光機結果d客被灼傷
如果受害者之中包括你條女
佢花左三萬蚊買個package，只係做左一次就奶野
你會唔會同佢講：咪撚告啦，如果咁都告得入，間間美容院都比人告到甩褲啦？

醫院因為可以救死扶傷，就要有光環？做得唔好都唔俾告？荒謬
如果告得入 自然係因為有曬證據同白紙黑字既法例條款support
俾人告到甩褲都抵撚死

好多學校未放完復活假??

要求賠錢係因為個手術整傷咗個病人
你玩撚夠未？

整還整 , 院方班垃圾唔識搵條大布蓋掩病人 ?

到你班廢物講野真係哂鳩你, 你地根本突登唱反調, 然後引起爭論

你up啲野又好高質

search下 嚴人寬已 d post

即係冷氣壞左，整冷氣既可以入去啦

Show Blocked User - 嚴人寬已

依條粉腸, 已經好多次唔同 POST , 特登講埋 D 仆街歪理去激化件事

冷氣又可以同醫療器材=

講真 你唔想比佢地拎黎講書
你可以拒絕㗎
同埋而家睇你個d 都係醫院人員喎
而單case 入面既係整電腦既人

佢個 LOGIC 係
佢同隻雞扑緊野, 包租公要收租, 一樣可以沖入房睇住佢地扑埋野先 再收租

好多波台痴線佬黎。。

又關波台事 比個名單黎對照下

香港法例
若間屋租左俾人
於租約其間 即使係業主 亦不得未經租客同意下進入其單位內

而家唔係做做下部機唔行喎

哎喲，所有歪理都比人擊破晒就攻擊年齡呀

醫生唔係應該學左點用先幫人做手術？
要技術人員一路教 一路做？

IT狗

嘟

又屈波台

呢個情況下只要唔係 當事人 / 當事人識既人
就會覺得冇問題
希望下次果個係你老婆, 你女友, 你家姐, 你細妹
到時唔知呢度D人唔知會點諗

佢地FF現場環境到當係真
唔講以為佢地就係嗰兩件「技術人員」

搬下搬下就變埋打手

冇所謂架因爲佢地老婆, 女友, 家姐, 細妹都係雞，唔介意比人睇
哎喲，sorry，唔記得佢地係唔會有老婆同女友添

其實篇報導有無講證實左有兩名技術人員係當時在場？
上面個個都講到親眼見到咁

技術人員四隻字就FF到神聖不可侵，冇左佢唔得，唔知邊個係打手呢

冇冷氣唔通焗住做，成身汗水又話醫生唔專業，病人又話虐待

我可能知it狗係邊個 當年畢業做過一星期腸鏡個程式維修

發爛渣呀
講緊手術期間有外人入侵既問題
你唔夠講就叫人唔好睇醫生
紅色大字就有point咩，你以為你係共慘黨呀，紅色大字

同大陸同步

唔好俾錢佢賺喇，條友衰撚咗都仲要回，擺明係打手來

原來樓上係僧人富貴厭人窮條撚樣，唔洗同佢討論啦，假膠一件

女人個西係八達通可以do錢，換著係男比人睇到條撚wfc

其實冇得咁樣比
男人比人睇到粒lin都冇所謂啦

都打咗麻醉針，如果真係要維修，唔通又等佢醒咗維修完先做？到時又俾人告浪費佢時間金錢

換著呢單野入面全部人it狗+醫生都係女仲有冇問題

笑撚死
憎香港女性都唔洗咁樣盲反呀
溝唔到女的毒撚真係可怕
思想扭曲 將黑講成白
準備孤獨一世啦

唔係想阻你哋嘈交，不過儀器操作既技術人員都係專業囉好無，你地嘈既分歧都係當唔當技術人員係手術團隊一部分引起

啲留言真係痴撚線
本末倒置 斷章取義
講緊個人私隱同衛生問題呀 下下都錢錢錢

有d擺明係假膠，故意挑起罵戰，唯恐天下不亂

好多都係波台狗 已block

唔想俾其他人見到重要部位姐 咁都要俾人批鬥

係假膠都好啲
如果真係咁嘅心態同思想其實都幾恐怖
如果個病人係男人 啲人仲講唔講得出呢啲說話？
做手術已經驚 仲要睇唔到野、冇著衫先知有外人入左黎 咁都仲屌個病人 痴撚線
乜撚都blame on the victim 好野

甘你老母

佢又知四仔主角係點既

呢個post真係痴撚線
鬧條講女既連登仔第時老婆生仔 老母驗下體

記住公佈出黎任人參選

如果佢知道咁樣可能真係唔會照
邊個會估到件事咁發生？

反想腦
正常一條女點會想比其他人望到
照你班連登仔講法香港唔洗有更衣室啦
明顯係間醫院問題啦下話？

你咁撚想俾人睇，下次急屎咪撚入公廁屙啦，遮遮掩掩咁做咩呀？你條撚鏤金架？隨街屙啦你屌你老母臭閪，打橫講。

點呀你？未見過女人睇AV？

個公廁窿都唔撚想服侍係條死毒撚呀

本帖文最佳回覆

it狗

一早block左架喇
條友太on9唔屌鳩佢對唔住自己

頭幾頁d留言
係on9小學雞、五毛定係舊登d人

呢個同精英連登仔都一早Block左

你俾姐姐見到你係有意識可以做迴避/遮掩
但佢係睇唔到野訓哂喺床準備手術 仲可以點遮？
你地硬係話佢冇損失都冇辦法 呢啲野好主觀
但同理心易地而處我會覺得佢係受害者

你咁撚無腦點夠你講呀？

我條撚裝唔到呀sorry

真係第一日上連登

你冇唔等於我冇嘅

樓上以上對答同以前ga post
一係 精神健康有問題 一係就係打手公司

啲低汁會員係咪早洩派嚟㗎

唔夠你廢up勁啦毒撚
推post加油呀

算鳩數啦
頭先留左成大段野班人玩無視變捉字失
其實醫生係學醫人部機壞撚左佢地真係企係度架

唔通做廚師又要識維修電磁爐咩

唔好留埋d on 9 cm 啦唔該

唔係佢要求一百萬 係第三方估算 7少陣啦

冇問題喎 醫院既工作人員加上係為工作需要先入去
又唔係叫你企係條街除

你係果種冇道德觀念既人，我估你認為其他人係可以唔洗著裸體出街，然後再抱住，你估你係明星呀，冇人睇你嫁啦，覺得唔會有人睇果種心態

變左5p論壇

哎呀？唔夠人講就起鋼呀？
小朋友，返去讀多啲書先同人拗啦
洗唔洗叫你死鬼老母呵返呀？

討論就討論，唔好唔夠講就撻句小學雞

佢咪就係唔夠人講就嬲嬲豬嘅小學雞囉

記得如果無女護士係旁邊, 男醫生都唔可以接觸女病人身體檢查, 家下仲多個外人, 跟本就好大問題

Block左都覆撚到你條柒頭啦屌你老母

對住你呢啲柒頭洗撚積口德咩
快撚啲死啦你

成班人根本唔尊重醫學工程嘅專業

我由一開波就講人地做support
成班人當睇唔到
講到塊閪有咩特別要call成team人圍觀咁

開口埋口臭西，你又知人地係點
一出世就有唔同
點會有絕對平等
btw 你講既應該係公平，唔係平等

學返佢地講囉 到佢地自己做果行俾人屌就唔係咁講咖喇

咁你又唔駁番紅字user開口埋口找撚

鬼叫你老母塊閪係公廁臭渠咩

公立閪客最撚多
私立要比錢 閪多10鳩幾倍
個個少少野就嘈撚住曬
成班痴線佬/婆咁
有次有個啊嬸
要睇佢個排版
話唔撚睇得
侵犯佢私隱

女人真係煩過閪

你可以駁架
佢駁返我我又駁返佢
針對佢既言論黎講
有咩問題？
btw字裏行間都feel到陣毒味，可能d紅字user冇講錯呢

算啦
絲打你一陣比狗咬
呢度啲道德人士好撚惡架

我個陣係得主診醫生，一條護士同一個麻醉師only

都唔多人既

打鳩我囉 傻仔

你老豆單性繁殖㗎

班友唔明
都仲係當兩個男嘅係係街是但執嘅中年水電周街吐痰呀叔

香港地 做IT support 賤過狗

好on9 唔識得分先後仲要死撐

唔做撚知部野壞咩

無論係咪專業人士都應該通知左病人得到病人同意先啦

即係壞先要整？
唔識檢查架？

咁真絲打你覺得賠幾多先夠？先叫合理？

有需要o既人出現有乜問題

如果佢真係睇唔到都清楚一切就應該知醫護工作除咗醫生護士仲有好多人員協作去完成

洗唔洗搵死屍做一次先幫你做啊

同埋有人黎整部機起碼都要幫病人著返條褲先啦下話

電梯呀升降機呀都要例行檢查啦
機器有機會壞唔識做手術之前check一次咩
有咩意外邊個負責
你去街市買餸都會睇下舊野有冇爛先買啦

打咗麻醉神智不清

佢唔7就唔會講咁多on9嘢啦，比人反駁中point就當睇唔到

係咪做緊手術把刀唔夠利
就要學廚神鋒即場磨把手術刀

咩手術都要做足事前準備架啦

連登質素

檢查咗都可能會壞嘛
真係壞o既時候都係要嚟整o架

睇黎都好多人接受到開左你刀
但發現部機有問題個時先慢慢調整部機

其實果兩個technician入去既作用係咩先？
如果真係有啲問題令到個腸鏡突然照唔到（cap唔到圖），咁去支援都係合埋既
冇理由拎番碌鏡出黎再隊嫁嘛

睇內文話佢條褲除到膝頭
另有條毛巾遮住私處
咁proper啲係應該再遮多啲既

同埋technician係咪整一整就走？
後尾護士都話佢地走晒

個問題係technician既出現係咪合理
同埋有冇好好保護佢私隱

未係 ✈️起飛前夠有check好曬啦
未又係有機會有機件故障啦

收皮啦臭閪

如果女廁塞左 係咪可以直接攞野入去整

你講乜春

乜依家單case 有即時生命危險咩

我做依行架喎 邊個智障

黑鮑有乜好睇？

佢話洗唔洗拎條屍做一次我先咁講
條友on9到震

而家興外行人屌柒內行人
低質既鬧人低質

你唔實際做一次點會知邊到唔得

算啦
而家個社會agenda係要屌鳩醫生
女權至上

之前屎眼比人睇嗰個巴打
講到好似無左貞操咁
訓左無睇
告左未?

因為d內行人越黎越低質
咁簡單既私穩問題都諗唔到
搞到比人告

之前做過醫療公司technician，法國醫院係真係保安好差，你禁個門口掣就入到手術室第一道門，第二道門雖然有鎖，但係左面就係比病人床入去嘅通道，而果到係無鎖的，你只要唔好緊張就咁行入去，之後換返啲隔離衫，就暢通無阻

重點其實有兩個

1. 當時技術員係咪有需要在場
報導只係提及護士講過佢地係整電腦，但實際係做乜唔係咁清楚。
有啲人見人printer jam紙整返都話整電腦，搬下keyboard mouse 又話整電腦，又或者個護士9up，要知實際上係做乜先判斷到。

2. 檢查過程係咪可以中斷
即使儀器壞咗有啲情況檢查可以中斷檢查先修理，但有啲情況係唔得。
例如病人情況唔適宜中止待續，儀器壞到控制唔到無法中止，又或者個問題要持續運作觀察先可以判斷同修復等。

齋睇報導唔清唔楚其實好難講得實

上面班人都on99，洗唔洗低質到咁？

你個女同老婆俾人檢查, 醫生講明有幾個唔關事既人入埋去睇你係咪ok先?

當然而家件事都清楚, d人員係入去整機, 定教醫生用機定點都未搞清.

但問下都要掛, 醫生俾人告係合理, 賠幾多就無得計.

你唔捍衛你自己嘅權利，關人撚事咩
下次有清潔女工照入男廁，你咪同佢講有人，叫佢出返去囉

連登仔真係痴撚線 關人港唔港女咩事 正常女人都唔想俾唔關事嘅人睇到個閪啦
咁你地照腸鏡嘅時候唔好係房入面做啦 最好係廣場中心做 反正大把路人都唔會睇 你下面鑲金咩？

你sure sell機sell藥會入到手術室 雖然我唔係做西醫依行，只做中醫依行，都未撚見過sell機sell藥入到手術室 入去手術室都要換衫換鞋，不過去醫生辦公室就有，係兩回事來

大家知唔知咩叫個人私隱呀

發達國家人權同私隱都保障得好好

咩都有指示同程序

而加係醫院程序有問題 點解唔駛賠

成班垃圾連登仔 一見港女 就失曬常

抵你班垃圾一世冇民主自由

同意
當有問題個時唔係一齊爭取權益
而係屌人咁做
係咪奴性重到咁

一班低質行外行人都睇到既私隱問題
班行內人竟然睇唔到

依單野咁大回響係因為
好多人包括女事主 都以為手術係得姑娘同醫生做
實際上有好多人幫手/troubleshooting
去令手術得以順利進行

咁當然最後證明果兩條友冇必要即時在場
就係後話啦

其實冇見到個閪 有毛巾遮左
有機會見到大髀

做中醫就收皮啦
我係手術室更衣室回緊你post呀
換撚晒衫你撚知人地姑娘定sales咩

總之香港人一定踩香港人
之前救人都要俾你屌
而家明明侵犯私隱都要屌港女
所以點解你地係毒撚無拖拍係有原因

終於有個正常啲既comment
到底上面嗰班on9係現實生活中比幾多個女人欺壓過，憎女人憎到咁撚樣，是非不分

一方面又要貶低女性既價值，覺得人地個西比無謂人睇下有乜所謂，另一方面又覺得自己條納米丁比人睇到冇所謂，咁咪即係佢地覺得自己都係咁低賤

你up乜鳩

講撚到班sales知道手術室密碼咁

明明果班係biomedical engineer
都要比人踩當係垃圾it狗

都唔知邊個踩邊個

如果自己或者親人入醫院個陣
記得check晒d人係咪都有職員證
一陣捉到d sale扮職員應該可以賺一筆

先唔好分男定女 你剝哂衫打麻醉訓係到
只係畀醫生同護士睇到都會不安/唔舒服啦
仲要多2個tech中途入黎
其實重點係呢2條友入手術其間入去既原因
唯一接受到既原因係 d機器真係有故障 嚴重影響照鏡

雖然呢個病人所講既4仔有d on9
同埋賠款100萬係arguable

換個位諗下
個醫生咁大個人 又高級專業人事
真係無咩特別事就容許唔係醫護既同事入去？？

高/連 登 有錢仔,女人同肥就係原罪

啲留言好撚痴線
以為自己去左中國

無錯啦，唔係廚師唔可以話啲嘢難食
所有病人都要走去完成醫學學位先可以指責醫生不是

應該易捉過小精靈

乜撚野比喻嚟

連登仔反女人真係反到是非不分

外行人屌內行人呀
識唔識中文架你

都未輪到咩鳩運作都唔識就亂屌人

如果樓上個sales講既野係真係 我一定去

HA同DH投訴 痴撚線 非專業醫療人員可以咁求其幫人做手術

首先手術室要無菌處理 之後比個唔知有冇

登記既人一齊做手術 同騷擾醫生病人？有冇撚腦架垃圾

小學雞扮咪撚野姐

講道理

如果係男人一樣屌柒佢

而家係兩個biomedical engineer入去幫手
你講到係維園阿叔咁
仲要懶醒係到比喻
你難唔難食係放落口就知
醫學嘅野你唔撚識真係唔好撚學人講

非專業?
你估班sales好似街霸咁入行?

究竟有幾冇腦先會講得出呢樣野
邊撚個入手術室都要換衫架啦
你試下掂sterile野唔比人趕走?

我諗主要原因係IT

IT人係原罪

差唔多啦,有個相關學位都入得
咪又係要由頭學起

你估要醫生,護士,物理治療師呢d讀幾年專科,有張cert呀
你都on撚99,返去讀書準備DSE啦

理9你
無職員證就等比人告啦

紅字user講既野真風趣
口口聲聲話維護權益
咁你又唔係佢地出事前出聲
下下都出事後維護
抵你地做港豬

入去人地撚會比你掂d野咩
用口講架咋

on9少陣啦
乜人都入得?
大行sales
大把first hon人仆住入都入唔到

柒左就縮啦 咁鍾意叫人讀書

利申: 成屋醫生 呢啲野我點都熟過你囉

做IT 就係狗﹙整電腦者，犯法啊﹚

有幾多人留言之前有做資料搜集

快手啦
唔告正柒頭

日日大把人係入面

之前條巴打我都支持佢告
唔知告左未

啊姐有乜撚未見過

屌
究竟佢地點先明
醫生係學醫術
真係唔撚會識engine

話係手術室換衫條撚樣係做sales定醫生

手術室得呢兩樣?

我入去掃地都要換衫啦on9

on9仔,first hon同你係咪專業有撚關係?
醫生,律師,護士,視光師 ..etc 呢d先係專業

咁我係唔係要列撚哂出來？

如果照緊腸鏡既係當紅明星、社交名人
我就唔信個醫生敢放「技術員」入黎

689個女單野依家無曬聲氣

其實某d好專既領域既儀器support係專業架囉
醫生都係經佢地訓練架

biomed engin 都唔係專業?

你識咩?

上面話sale都入得黎架
所以有事記得check職員證

咪係囉 有非必要人員係入面都話可以
你班人唔要面 人地要呀

問非所答，咁即係乜柒

你係個醫生明知有病人 而呢兩個係非必要人員
咁你會放？

咁都叫專業
咁香港好撚多人都係專業啦

地產aa,保安呢d直頭要有牌啦,on9
大學入得science/engine已經可以做得bio-med engine啦
你咪撚再吹啦,我d同學/師兄都有人做緊啦,屌你老母

其實d醫生咪又係一路做一路聽d sales指示點用d儀器，依家d儀器三兩日又出新野，你估d醫生個個set都識用咩，成班外行人係到9 up

你反駁緊你自己?
又發爛渣屌人老母
咁事實上你講嘅醫生
護士 放射真係唔會下下識用啲機

關你撚事咩柒頭

外行人而家屌柒你啊
話咩煮野食難食啊黎比

有呢班人係度香港醫院真係唔洗買新儀器

按呢個ＬＯＧＩＣ：搵個唔撚關事既Ｓupport, 去教個無唔撚試用部機既醫生即場做手術無無撚問題。

我真係覺得你9up緊，講到入到去做手術班醫生係大粒緊，人地要搵就搵主任啦，搵住院醫生傾

另外，講到醫院好似2-3日就要換器材，醫生要決定用新野，會係內部傾，理解個器材係點操作，講到醫生唔會事前準備，即向病人試新儀器

原來做手術果陣個醫生會一直比人sell野
仲會即場訓練點用新儀器
外行人學到好多野

連登仔已經唔識呢d人權既野

同大陸真係冇分別

你睇番先啦
有人講左用新機點都有人跟

又係假膠一名 一問就知你冇料扮四條，見你話sales都入到去，仲想問問下你邊間醫院做，send信問HA

佢又真係好誇張
但係作為一個專業人仕 佢覺得可以遲整既話
佢仲會放行咩 弱智做唔到醫生既
醫療失誤就話醫生問題姐
咁普通常理都唔掂 以後請人真係要樣樣都通過測試先得喇

Sales定tech呀，睇清楚好喎
依家講緊sales呀

間廠個SALES咪即係個TECH囉
你以為咩都唔識就SALE到部野咩

唉你都on9
日撚日都大把sales入去啦
我話你知HA間間都有呀
養和都有呀

問啦柒頭

屌 講撚到好似街市賣菜咁
有時直情搵鬼佬入去跟tim啦

邊間醫院，方便問，答啦，戇鳩

洗唔撚洗話埋你聽醫管局總部係邊？

兩三日出新野 估d醫生唔係個個識用d機 真係笑到我
乜呢家醫生未完全了解晒就去醫人？
做做下手術唔識用 走出去問人定打電話叫人入黎教一次？
仲有兩三日換一次器材會唔會太誇張 咁呢家d器材一定發展到死人都醫返生

都話間間都有咯屌
講你又唔撚信

應該唔係掛 唔好越講越誇張喎

佢地係識基本用法
但有時部機會出error架嘛
咁點呀 叫晒出面d patient返屋企呀？

搵乜主任？乜駐院醫生？private同你做ot果個咪你個大粒醫生囉 你仲想搵邊個傾？
試用過儀器都會有sale跟架屌

果班人真係on9
乜point都冇淨係識話人假膠同9up

就快1001 提一提大家 離題太遠了
返返去今次件事上面先

就算sales唔識都會帶個clinical support囉
講緊個clinical/medical大部分係PhD..

上面條友分分鐘連外科內科都唔識分...

Error 呢種突發情況 係呢件事上面仲有得傾
因為係緊急事項上出現特別情況
但係呢家唔係呀 係因為試新功能 先走左兩條友入黎呀
唔係將d合理情況 去套用一件 唔係真實情況架事到啦
究竟你睇晒新聞未？

咁唔好係咁提sales 離左題

係你地傾到離題 根本無任何人指証因爲新機有人跟

你明唔明就係因為試新機
班user唔熟先會出error呀
而出error果陣班醫生解決唔到咪要搵tech囉
唔通真係由佢壞趕班人走咩

其實呢d野日日都發生
不過係好多人唔當tech係醫療團隊

手術醫生比你 比喻為家庭醫生
究竟係幾神奇先會諗到呢個比喻
人地就係要學過點做手術 點用器材先做到手術醫生
你就無啦啦插過家庭醫生入黎 話佢唔識做

淨係講內窺鏡
屌都唔撚洗講一定係某日本牌子啦
佢地有個function係可以令個醫生容易d搵到息肉
如果upgrade左 係有機會同以前唔同
令醫生miss左粒野 嚴重可能令個病人放置play死左

醫生係會讀過paper呀
但讀書同真係做係兩樣野黎
咁有個比較多經驗既人幫手睇住都係會安全d

邊有人講出error呀 大佬
出error就唔係咁判啦 個女病人都唔會投訴啦
個病人都會接受啦 呢家就係醫生 醫院冇解釋呀
唔好作d野出黎啦...

咪臭係 班新會然係咪痴左線

ot都未入過都可以吹咁多野出黎 佩服

2個男技術員支援洪的腸鏡示範，

我咪同你講緊d技術員有咩用囉

既然醫生係有d位唔識用，點解當初果兩位tech唔由頭跟到尾，而要中途走入黎?

我等緊睇佢地去HA headquarters 投訴

土地問題
姑娘搬野果陣會走開
通常麻醉完 醫生做野先會入黎

如果係男會有咁多人護航？

On撚9 手術室入面有sales係平常過唔平常
醫生識做手術唔代表識哂部機所有功能
部機sales睇住佢用 review埋醫生點用好正常

平日手術室都會有人中間出出入入架啦
得做手術果個surgeon同上台護士要scrub
其他入手術室換套藍衫keep clean就得

支援呢兩個字仲有得傾 成為呢單案既重點
但根本冇人知佢地入黎做乜 入得黎係咪都話支援架啦
但支援d咩先係重點
但好話上面班人又話女貪錢 又剩咁 完全用另類既野去成為論點

慘
又多條友比人告

係佢地眼中女人係原罪

我仲慘，幾年前做完手術，比成班護士學員圍住我蚊尿喉

有幾個仲要幾靚ge

技術員都唔關事

火都嚟
一講唔應該有非醫護人員係度
屌你成班就係度拗個西或條j係咪咁值得人地衝嚟睇
屌你老母閪真係on99

重點係醫院無好好保護病人私隱，關it狗撚事咩

癡撚線

跟住佢地又話技術員都係醫護人員

555

如果入面係你老婆/女友係咪都覺得手術室自出自入睇埋塊閪無問題

咁撚開放都有

新會然低質到咁就唔好出黎柒啦

其實好多外人唔會知有tech嘅存在，同時你俾得條命個醫生當然係相信佢識用所有野去醫你，我諗呢個係大部分病人嘅諗法，而唔係做到一半搵人教點用。

另外話行內係咁所以冇問題，咁俾你做手術d病人有幾多個係行內人？依家就係個行外人有不滿呀嘛，一係你做手術前講明，如果中途有任何問題會有技術人員協助，同時又保障好病人私隱，今次件事已經可以避免。

如果一句行內係咁就可以解決所有問題，以後有行業係程序/做法上出錯，之後講句行內係咁，你班行外人唔知就收皮啦，咁咪屈機？行內人唔係應該用佢地嘅知識去解釋俾行外人明白咩？

又唔可以話醫生失德喎，按照公眾既理論就係未最多話醫院安排有問題囉。

其實做乜成日講IT狗
果兩個技術員真係IT嚟o架咩

你地聽完都屌

撚夠你新咩 死毒撚梗係唔明

我新

終於明點解醫生成日比人屌
成班乜柒都唔識嘅人成日講鳩埋曬私隱
好似好撚熟啲野

原來連手術室唔止得醫生護士都唔撚知

快撚啲告啊
唔告死全家

其實邊撚度有證據講過果兩條友自出自入仲睇佢塊閪?
條女暗示左自己從來冇見過佢口中嘅技術人員 係佢唔信醫生護士，硬係覺得有人喺房，有人要睇佢咋

人地塊閪生左對眼

咪係

IT狗又俾班女權撚恰

可能讀engine 都唔定，技術員唔一定係IT ，你睇下醫院整醫療儀器個班係it 咩

不過個女人真係好仆街

佢塊西有特別花紋？

一齊參戰
撚鳩班低質會員

ko 班新會然

事後講有撚用咩，依家就係話事前冇同病人講

事前知壞?
事前知有technical error?

洗唔洗講曬成個醫院點運作比個做半個鐘手術既病人知啊

拿 壞機就真係突發既
但試新機做study個病人係一定會知

講個假設保障醫生自己姐，依家咪出事囉

病人連清楚自己手術程序都唔得，以後醫生唔洗解釋任何野啦，直接推入手術室咪算囉。明明講緊個手術程序，仲放大到醫院運作以為自己好威威

小朋友論點就唔洗理佢啦

內行人連私隱問題都唔識處理同解決
要外行人教

好似d 非禮人既男人， 比人捉到之後話

揸下你姐， 你有咩損失呀？

女病人脫光照腸鏡不滿手術室有人整電腦 自覺如「四仔」主角2

兩個字總結: 離地

留意到有個user不停覆post，但單機無咩人理佢

1001